讀緊書既毒撚快Ｄ認清香港女權社會既仆街地方

特別係廢科又窮底既毒撚
私人市場大家都係讀Ｕ，出到黎你會見到隔離個條女比你高人工
有著數 有好處輪都唔輪到你, 平時聚會D男人狗衢搭訕
兼職已經係咁 D女撩兩撩腦細, 跟住D更又多崗位又舒服
最撚緊要條女連F.5都唔知有無
你想靠自已打出一條血路 呢個世代你諗下就好
D女人講兩句 dad兩dad 勝過毒撚你如何超群咁表現自已

係ga，香港有個西係大晒 以前讀U啲女flirt下個profession 交份垃圾都可以B+,我地小毒男做都pk都係得B, 再過10年女權再大 男人真係屎都冇得食

Exact7ly
千萬唔好低估女權, 佢地好撚恐怖

而加返緊大公司兼職
已經聽唔少D 呀叔講
之前讀完大學係私人市場如何埋唔到堆 比女人騎住
排你 針你